AMD ThreadRipper 2990X 於德國網上商店現身，售價約HKD$ 1.4萬

折合約HKD$14,000

AMD ThreadRipper 2990X現身，32核輕超頻至4.1GHz

德國佬又偷步賣u

係咪一定要3排水冷先壓得住

h150i 360mm就可以了了